## Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Функции помогают использовать определенный код или его часть, не дублируя его много раз в проекте. Можно один раз 
создать функцию с кодом, которая в последующем коддинге проекта может быть вызвана всего одной cтрокой.
## Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
1) Когда пишем код, удобно его тестировать с помощью этих передаваемых аргументов.
2) Через аргумент мы передаем значение, которое можно менять. Аргументы функции "участвуют" в выполнении кода.